{
    "Buy": "매수",
    "Sell" : "매도",
    "Account Detail" : "자산 세부사항",
    "Total Income Ratio" : "총 수익률",
    "Total DI Ratio" : "총 배당수익률",
    "Total Price" : "총액",
    "Amount" : "수량",
    "Dividend Income" : "배당금",
    "DI Ratio" : "배당률",
    "Market Data" : "마켓 정보",
    "Trading Record" : "매매 기록",
    "Order" : "주문",
    "Price" : "가격",
    "Fee" : "수수료",
    "Date" : "날짜",
    "From" : "대상",
    "Tx In" : "보낸 트랜잭션",
    "Tx Out" : "받은 트랜잭션",
    "History" : "거래 내역",
    "Start Trading" : "매매를 시작하세요",
    "Log In or Sign Up" : "메타마스크 연결",
    "Total" : "총액",
    "Market Price" : "시장가",
    "Public Disclosure" : "기업 공시",
    "Name" : "기업 이름",
    "Total Assets" : "총 자산",
    "Income" : "당기순이익",
    "Current Dividend" : "당기배당금",
    "Current Dividend Ratio" : "당기배당률",
    "Next Dividend Ratio" : "차기 당기배당률",
    "Until the Next Dividend Release" : "다음 배당까지 남은 시간",
    "Circuit Breaker" : "서킷 브레이커",
    "Tutorial" : "튜토리얼",
    "Transactions" : "트랜잭션",
    "disconnect" : "연결해제",
    "connect" : "연결",
    "Welcome" : "Welcome",
    "Connection Information" : "연결 정보",
    "Username" : "유저 이름",
    "Tutorials" : "튜토리얼 여부",
    "Account" : "계정",
    "MyAccount" : "내 계정",
    "Edit" : "수정",
    "Assets" : "자산",
    "Deposit" : "입금",
    "Faucet" : "Faucet",
    "Copy" : "복사",
    "Exercise of Voting Rights" : "의결권 행사",
    "You voted for" : "의결권 행사",
    "Corporation Name" : "회사명",
    "Ownership Ratio" : "지분률",
    "Security Token" : "토큰 명",
    "Your Voting Right has been Exercised!" : "의결권 행사가 완료되었습니다!",
    "Select Security Token" : "Security Token 선택",
    "Dividend" : "배당률",
    "Current" : "당기배당률",
    "Vote" : "투표",
    "Result" : "결과",
    "Next" : "차기배당률",
    "Market Order" : "시장 주문",
    "Max Open" : "최대 주문값",
    "Available Eth" : "주문 가능 ETH",
    "Available Token" : "주문 가능 토큰 수",
    "Staking" : "스테이킹",
    "Available Withdraw Time" : "출금 가능 시각",
    "Reward" : "보상받기",
    "Token Reward" : "스테이킹 보상 개수",
    "Staking Reward List" : "스테이킹 보상 목록",
    "Available Reward Time" : "보상 수령 가능 시간",
    "Stake Amount List" : "스테이킹 수량 목록"
}